[MMLD] 11月 ahin 娥仁 g持區 🙄

啊呢㗎哇啤啤~~啤啤~~吧吧 囉！

尋日MGA囉

今日羽田空港囉

整鼻唯一缺憾

喂好耐冇見喇利民兄 其實上排開 1 想搵你幫手㗎

其實佢係主角黎㗎，點解會企側邊㗎

腳板都識 BAAM 喎 BAAM 到幾時唧！唧！

g持牙軒☺️

一齊繼續 BAAM！BAAM！

正呀